做公務員既你unfriend哂你啲黃屍friends未？

註：黃絲=外國勢力
同黃絲做朋友=勾結外國勢力

支持樓主